joe hart真係好撚廢

廢你老母

講到好!!好手足!!

樓主細蚊仔唔sick ball,唔係joe 應該輸7球以上了

上2場唔出咪輸左8球 呢隊垃圾野快d降班唔好害人

你救到先講啦

好手足

Funson

祖赫特不如改名做祖死祖著

....幾好笑諗左幾耐

廢柴你收嗲啦

勁過你

兩件垃圾又互含

得佢係 留意返

係 真係好撚廢 好彩哥狗拿拿聲借走佢買艾達臣

歡迎祖赫特踢米禾爾

奇雲道理，曾一起走過的日子。

叫親joe都冇好野

吔屎啦！梁非凡！

希望修夫基醒水咪撚帶佢去俄羅斯